香討辯論冠軍 支持逃犯林鄭和平理性警方執法 歡迎各位烏蠅入黎駁阿叔嘴

噶噶噶😁😁😁
唔準骂人講粗口喔~

🤔🤔🤔見到阿叔霸氣唔敢出声？？？

你班烏蠅唔係成日認自己讀得多書噶咩😆

畀d勇氣出黎同阿叔辯論，話唔定点醒左你呢😉

p牌推唔到post答你
你嘅連登係單機架
拜拜

連阿叔都駁唔贏，仲想戰勝祖國吖😅

畀d勇氣出黎同阿叔辯論，話唔定点醒左你呢

連声都唔敢出 到時國家隊落黎一掌拍哂咯~

警察無撚用 邀請解放軍站崗 好唔好啊？

多謝你噶發言鮮
个人角度覺得可以啊

解放軍受过訓練，兩三下就搞定香港咯~

在情在理，你班烏蠅都喺破壞緊香港之嘛